Lunch 哥個page不如改做「Lunch哥與精神病的抗爭生涯」

如題

G持

Lunch哥與hocc的抗爭生涯

有種堅持叫David

lunch哥的精神病生涯

大家係咁畀attention 個attention seeker一樣咁痴線

當你以為條白卡佬無下限嘅時候，佢永遠唔會失望

左膠偶像

有冇人開“lunch哥的白卡生涯” 肯定高views數原本個page